好撚憎搭公共交通工具，車未停定啲人已經起身

有啲誇張到 到站前一個彎位速度唔慢都起身夠膽玩碰碰車

好多老人家咁做

年中䟿低唔少又懶司機 唔反省下自己急乜鳩

巴士成日係咁 車站仲有幾分鍾班人就狗沖

成日都係咁
我又無跌底

未開門已經推鳩你
次次都紮實個馬用背脊頂返佢

搭車搭船搭飛機都係啦
車未停定
船未停定
飛機未熄安全帶燈
唔應該離開座位
任何唔係咁做嘅人我都當佢幼稚園未畢業

加多句
電梯上唔應該行走
左行右企係上世紀嘅落後做法
同埋老弱婦孺係唔應該使用電梯

巴士有時都可以體諒嘅
有時轉車站轉車特別係新界
佢唔早啲行去門口落車轉車
下一班有時要成半個鐘

巴士到站佢先妹下妹下企起身行去門口，
要妹到幾時先落到車？
情願佢快撚d，仆撚死就怪自己命賤

你估想架咩，巴士佬趕住去死咁開門兩秒已經刪門

周圍都係鐘唔識㩒番鐘大聲叫落車？
司機錯所以你就要搵自己條命較飛錯多一份？
車未停定，人嚮上層及樓梯走動，有咩事保險其實可以唔賠
幼稚園雞

我㩒鍾 條垃圾 都唔肯開門比我 重要比面色我睇 幾撚乞人憎 開門兩秒都冇

咁咪拖慢左架車 又比人屌做乜唔早啲行定

有時一上車上上層
已經見到d撚屌行出黎準備下站落車
（當時車已開離站）
頂撚住d人上上尾
屌那星下個站有排先到啦
洗唔洗咁急呀
d廢老又係好撚趕時間
成日喺車門用陰力暗推
到落果陣咪又係慢動作
咁心急仲乜呀快幾多呀

你有無搭過巴士？
度門開住，個鐘唔會響

呢度汽車台

最撚憎啲人坐咗全程
跟住臨落車又衝出嚟撞開晒企位啲人霸頭位落車

果種驚執輸嘅心態核突到

如果要追下班車先會衝去門口
不過會之前個紅燈就行

仲要唔該借歪
我試過無數次回答，其實我都要落車
試過有條廢老仲繼續叫我借歪